怨婦獌煩唔煩啲

人地讚沙拿又關你地撚事咩，係度吹奏山狗，但明明廢撚到仆街